有冇玩緊CMB嘅巴絲，入嚟吹下水(56) 188你想爭我幾多次你講

188條垃圾

搞到我都未覆完

188 開post未

我去反思120分鐘先返嚟

係第到識到個女仔 傾左一日就約到食飯 點解會咁順攤就約到好驚係果啲收兵既女仔

你係咪仲未識開？

我都唔知原來有紙包

不要再說了

食個飯你驚咩呀 男人老狗，驚唔好出街呀

唔係有教學咩?

其實我都唔識次次打字慢都無中

應該唔係 不過我都唔會奶野既最多一餐飯錢係想知有冇人真係試過咁易約到但又唔係sales

希望考完仲有半條命仔

基基 你約咗第個出去啦

做咩咁灰啊哥，俾啲自信自己

同埋點數卡

冇錯

咁開心

A1 分開左幾個月 慢慢放低佢
但唔係好敢再認識新女仔

幾歲呀你

你個名

小心又食檸檬

今日其中有個match好似幾好。唔知佢會唔會覆我

食唐三樓？

覺覺豬

要改成點

唔緊要啦 屢戰屢敗

... 師兄岩岩搭完時光機黎2019?

屌唔好我好鍾意呢首歌

me 單左成年咁制

成日照鏡見到自己右手粗好多，但明明用開左手

概念圖

全能到hihi

輪流大講失戀太唔識打淡

無用

2x年

睇波and chill

你喜歡孔子嗎

尋晚改preference搵巴打唔記得熄番
今日有3個人liked我

我都想search188

歌黎

你仲未搵到

我鍾意西

my face my fate

恭喜有match

無個搵到，就del app 了

Gay不可塞

搵咗成晚

第一個match係男人好咩

真毒 精神科工作

你真係玩緊單機版

咩範疇？史政我冇掂

我鍾意陳醫生

蘇格拉底之死

人醜性騷擾
人帥比女性騷擾

搵埋我個份

明呀 我

有咩要注意呀？
我冇咩like

唔記得，但肯定搵過又係搵唔到

互串既女先正

有無人係中環返工

可唔可以求大佬俾多次密碼我
唔係

括約肌

搵過

正皮

心跳

me都唔止一年

我都係得幾粒字

今日有6個match。咩事。雖然有一個係是但like

巴打有無開放埋俾男仔搵

屌你

我都有擺貓

人醜 ： 放開隻動物

仍然係搵唔到既

屌係喎

高質就話啫，高有乜用

有無人開放密碼比細佬search , 暫時淨係成功過一次

成功左個次咪係你lo , 係咪玩尻我呀而家

不嬲男女通吃。。。

雞雞你快睇！

大家都search 到真係好

連登陳敏之

[/member]

我都搵唔到

5張相 tko?

唔係連登欣宜就得

like 左

絲？冇result
巴？都係冇result

我地兩個慢慢單機

我都單機夠喇，我都想人單機下

search 都search 唔到係咩事

原來係我只係set咗女

好多

我唔記得開番男岩岩先開番

23 181 6張相

唔止一個人5張相

下面188就話易search 姐

係。。

仲有無咩tips...

歧視？

無

留我做個辣殺

search 唔到

以為你講緊吳乳飛。。

可能我地比人pass左

有ed sheeran

唔係

提示

又玩認親大會
之前比呢度啲高汁絲pass曬

差少少

有ed sheeran, 中文自介

冇

點樣可以男search男

高汁應該唔係我

睇黎真係單機版

巴打搵我唔到係咪之前pass咗我

我成日係場邊執波計唔計，

你個條件好撚多人，都搵唔到你

嗯

改做220 la

揾唔到了

係咪搵到我

改左做

絲

我係，長期著緊搵呢到d 巴

絲？

我都係top up

我巴
點解個個都話我係絲

講多次d tips ok? 唔記得曬

你地講完緊係搵架啦

訓覺

23 220

我都係

轉190

搵唔到嘅

連登已經係單機版，而家cmb 都係

你有冇轉翻做女仔

波boot?

文靜ge依到

你地2個我都搵唔到

變ed

Match到都唔會知

有些事情就不要拆穿

男搵唔到男wo

無。。。

唔好再講了

Sorry 囉

想死

我開埋俾男搵

唔係。。。

Match 完D人都唔應機ge

del app 了

問題係我唔識set點搵男

我都估到小學雞屌你

戴眼鏡？

23歲（放棄）

真毒唔敢join

你地又搵到？

kongu?

你密碼係咩

仲以為你話我on9,之後睇到我個名原來我真係on9

幾風趣

9 張相？

點樣search男ga

佢無轉基啊

想點呀

太了解我了

...

其實我係知點男search男

要當事人將preference 對象開埋男先得

@心跳

我都搵唔到。其實係唔係玩緊同一個app

冇可能

揾人要緊，冇時間追po

Sorry for衰極有限

我決定單機

我可能係俾人踢落床

你班友真係一到1001就唔出聲

想你中獎嘛

收到風班fd約咗船p d女聽晚飲嘢
不過暫時得1條女

偽毒

經一事

我都係扯衫尾去咋

你食唔食豬大腸

真毒唔會敢去

有人search 到我未

10條仔 1條女都敢去啦

10個8個 分返1/10都好呀

咁你上次嚟做咩

偽娘

頂唔緊

Hello

家下黃色衫

黑/灰

油油 靚女

一陣唔黎就56

999